[改下歌詞] 矛盾英軍 － 英格蘭對巴拿馬

見到有人火速剪咗今場英格蘭對巴拿馬，陳詠謙又改撚咗歌詞
又畀佢講中入過5粒

矛盾英軍（原曲：矛盾一生）
改編詞：陳詠謙

花巧一刻開心 過後不開心
的波都不開心 誰責任
死推死扭最後還是不發奮
永遠看不見入球 大賽腳震

矛盾只因亂咁做 踢得差
誰期望這刻英格蘭 唔大炒㗎
你為我插一輪膠花 你哋唔好啦
控定起腳入球算吧
抬頭見對手比較弱 進攻啦
起碼入五粒回家
當你遲遲未起腳 就讓我起腳吧
我替你入波好嗎

啲詞完全冇意思

只係每句換一兩個詞語咁

淨見到火速呢兩個字都諗緊係咪求其每句換一兩個詞語咁就算

如果我估波都有咁準就好

首歌而家就真係矛盾只因亂咁作 改得差

有心改不如慢慢組織下場波兩隊表現再諗過, 慢工出細貨

算啦收撚皮啦你估你邊撚個

同有線歌神冇得比

哈利簡尼哈哈哈
場場搏命未話謝